今朝有個同事因為長時間戴口罩焗到休克送院

一開始佢話覺得心口好痛 冇幾耐就暈咗

有冇幫佢心外壓人工呼吸？

我冇急救牌

返咩工先？